椎間盤突出點醫好

有冇好介紹🙏🏻🙏🏻

骨科 照MRI 睇下突成點 唔好亂咁自己轉腰同跌打
過來人

小弟剛照完。L4突出。醫生話物理治療。上面師兄康復無？

大家都係椎間盤
唯獨係你咁突出

睇醫生講 千祈唔好7去做跌打
我兩年前做左手術切左突出嗰d 兩年後今日出現退化 考慮緊換人工關節

換關節又幾錢

我都做左年幾，做完隻腳無痛， 效果ok 既。 請問退化係有乜症狀？

退化會覺得冤住冤住 企得耐又唔舒服 坐得耐又唔舒服 瞓覺典黎典去食安眠+止痛先瞓到
起身條腰會硬住好酸軟 下背長期緊 腳會痺 慢慢會由腰椎影響到胸椎移位
同埋其他切過椎間盤都要留意 少左d椎間盤比普通人退化會快好多 有上述唔舒服可以睇醫生照MRI 真係退化肉眼都見到舊椎間盤變黑(冇水份)同變細

私家 30蚊左右

以前做運動，搞到成節突出，睇左好多跌打，針炙，物理治療都無用，都係自己做gym醫返好

睇物理治療囉，有睇開一個，可介紹

如果腰椎間盤突出 無壓迫到脊柱神經係唔需要做手術，捱一刀，又要之後換關節，同埋好多腰痛未必係腰椎間盤突出引起 ，有好多係肌肉筋膜引起，只要直腿抬高試驗陰性，就算拍片有腰椎間盤突出，好大機會都唔係由腰椎間盤壓迫神經引起

呢隻病xray照唔照到？定一定要mri？

一定要mri
5000蚊到